{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087295",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "아포용궁짬뽕"
    },
    "text": "注文時に調理され、2人で運営される店「牙浦農協とキムグキャンプの間に位置」している。 用意された材料が使い果たされれば締め切られ、ブレーキタイムは15時から17時30分までだ。 営業時間は毎日11時から19時30分までで、日曜日は休みだ。 材料がなくなった場合は早期締め切りになることもある。 メインメニューはちゃんぽんで8,000ウォン、ちゃんぽんで8,000ウォン、ジャージャー麺で6,000ウォン、酢豚で1,000ウォン、チャーハンで8,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11時から19時30分までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はいつですか？",
            "answer": "この店の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "この店のメインメニューはちゃんぽん、ジャージャー麺、酢豚、チャーハンです。"
        },
        {
            "question": "この店で使われる材料はどこから供給されていますか？",
            "answer": "この店で使われる材料は牙浦農協から供給されています。"
        },
        {
            "question": "この店は何人で運営されていますか？",
            "answer": "この店は2人で運営されています。"
        },
        {
            "question": "この店でのブレーキタイムはいつですか？",
            "answer": "この店でのブレーキタイムは15時から17時30分までです。"
        },
        {
            "question": "この店での早期締め切りが発生する場合はどのような状況ですか？",
            "answer": "この店での早期締め切りは材料がなくなった場合に発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この店でのちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "この店でのちゃんぽんの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店でのジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "この店でのジャージャー麺の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店での酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "この店での酢豚の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店でのチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "この店でのチャーハンの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 373
    }
}